★Apple官方承認 iOS14.0.1 有7大bug！

Apple 官方承認 iOS 14、WatchOS 7 存在 7 大問題
連日來本地及外地 iPhone 用家都在網上 Twitter 以及 LIHKG 論壇上表示在使用 iOS 14 系統時出現不同問題，而最多人談論的，應該就是耗電增加，有人的 iPhone 甚至在一個小時內電量由 90％ 跌至 3％

而雖然在 iOS 14 上線數日後，Apple 就已經推出更新的系統版本 iOS 14.0.1，然而這些問題並未得到解決，連 Apple 官方也要發出聲明，指出升級至 iOS 14 或 14.0.1 之後有可能出現的 7 大問題，各位可以留意一下，如果「徵狀」吻合，起碼可以排除是硬件問題。

支那貓love 支鬼01

50 cents army cat